有冇人放假幾日完全冇出過街？

我

去左深水埗睇果個數碼龐克展睇完順便叫雞

打丁到虛脫 之後訓 冇限loop

連j都冇打 唔知自己呢幾日做過咩黎

我 日日都係到打機hea